PayPal退款，兌換率問題少左幾百蚊

12月頭買左件€827.47 EUR嘅野，用Paypal比錢，收左€827.47 EUR = $8,134.27 HKD
12月中同賣家申請退款，收返嘅得€827.47 EUR = $7,794.28 HKD

一買一退就冇左三百幾蚊，係咪正常？

因為匯率唔同同埋佢哋會收手續費

問paypal囉屌你老母 當連登客服呀？

係, 所有野牽涉外匯都係咁, 之前試過去kkday 買package 因為天氣唔好冇得出發都係一買一退蝕左幾百

你俾錢係食銀行匯率(估你係用信用卡)
paypal匯率係好差
係正常

有方法解決既 paypal射歐元落去ic market
係ic market兌返港幣
再係ic market射返港幣去paypal

ic market個rate無咁差 不過預左要等多幾日

你好
我地會處理你既問題
多謝!!

咁佢依家唔得嘛

其實EXCHANGE RATE分賣出同買入既...
一來一回計埋手續費,個差額合理

無記錯退款手續費應該係賣家食哂

退款收返€827.47 EUR
你一收就係港紙? 定係你自己轉左港紙?
Paypal個兌換率當然差, 係我就keep住Euro balance, 網購洗左佢好過

緊係唔合理
paypal 美金 1:7.5 歐羅1:9.2
你求其一間銀行都7.7幾 9.4幾

樓豬 用balance買定經pp 用信用卡 同埋你用親pp 一定比pp食手續費同匯率差 除左商家係hold數而唔係扣數

唔正常, 一般手續費都係2%左右, 你超過左好多

唔正常
差太多
頂多蝕100~120蚊hkd
係咪同一日交易？

Paypal 食水 不嬲深
千期唔好用PayPal 個Rate俾外幣
寧願用信用卡個Rate

經PayPal比錢嗰陣用港幣, 個兌換率係西啲, 不過好處係萬一要退錢, 會係用返港幣退, 會退得足.
樓主個情況係用左外幣比, 要等卡公司返單先知個兌換率同埋手續費.

唔收你錢 佢股價點升

唔預自己會退貨退錢, 用信用卡個Rate係好啲, 食水冇咁深,
不過一預到要退貨退錢, 用信用卡個Rate會蝕錢, 同埋退唔足, 就好似樓主咁.

所以係有辣有唔辣

信用卡外幣退足 wow
都係蝕個滙價
一定冇paypal 個價咁西先

係正常
此post已完

我試過退美金，係美金入番PayPal 戶口

都試過賣家唔係用退錢方式，直接過數入我戶口
扣咗我手續費少咗錢，但都係收美金